出面咁多間電話公司， s10e 咩plan 最抵屌?

好似減得唔多 需求太大